有冇業主已經驚撚到腳都震埋....

molamola早兩年摸頂上車
如果沙士重臨點算好

沙士重臨梗係掃貨啦

負資產ready

自住驚西

個個咁諗，所以冇人掃到平貨

銀行會call loan

沙士重臨就梗係掃貨

自住無問題

炒賣抵撚死

掃車位

好耐之前咪已經一堆post叫人唔好買樓
係都唔信
怪得邊個？

如果今日樓市gogogo你又會咁覆咩 信連登黎決定買唔買樓既人真係抵跳樓

有咩掃PM我

call loan

full pay驚閪

黑心啲講比SARS勁3倍啲人先驚

個個有晒經驗等掃貨

除非哩次比沙士勁567倍，死過千人以上先動搖到樓巿

剛買樓, 根本定過枱油, 香港死過百人先問我腳震未啦, 而家要訓覺

勁過sars都無用
話之世界大戰出核彈
定係外星人攻打地球
香港樓市都一樣係升

14年買，仲賺緊7成 ， 跌就買多間

快生意果批先會，正常個個月準時供唔會

老解出動屠殺香港人跌唔跌

700萬人 死過千好多咩？
都係果句 樓市gogogo

而家既樓價高低 係睇熱錢走向多d

咁依家有無gogogo呀？
呢幾年所有樓市因素都係負面
點解你會覺得樓市會升？
16年17年尾主流已經講緊樓市就轉向
係要買樓既人係抵死

2層渣手 1層供緊 點算 mola mola

升到仆街

吾挽喇, 想退錢

第一次大家唔識野就話姐

層樓消失左變左空地樓價都係繼續gogogo

講真 個市跌一跌一定會爭入貨

過多幾年成班港豬唔撚記得 到時轉手FATFAT

樓本身既作用就係住

拎來做其他用途就閣下自理

抵撚死啦

震一震跟住上升高

關我春事 我都買1唔1起

樓市轉向由我2010年買樓已經講啦，講到我換埋樓。
跌囉，我換樓賺嘅，我而家層樓跌淨4成都係返起點

我開心到尿都瀨埋

所有大跌市(1997,2003,2009). 都無可能預計得到.
所以今次好難會大跌

有沙士經驗所以樓價更加唔會跌

年尾先買左 好撚驚

而家高位放，低位換大屋，驚咩

冇野係動搖到香港樓價

其實沙士未試過因貶值而call loan，如果你準時還款

斷供就call loan 銀主盤嘞

吾關你事, 甘你入泥做乜?
打句"吾關我事"?

月頭先買左

驚閪咩

香港龍市永遠唔會跌
你同我定

冇事，自然有新業主幫你接

有過沙士既經驗，除非本地死幾千人，如果唔係無人會驚

就係咁所以根本唔會樓爆

震！？ 97年買左既又點 ？ 08年買左又點？咪又係咁住

成班連銀行點先會call loan都未知學人講樓爆
要銀行call loan?得
除非個市長時間直插插到銀行都無晒水啦

自住唔怕 近排買左想炒就真係on9仔

其他國家的樓就係住.
香港樓就係用黎炒

係咁比税政府洗

係就快啦

升，因為港紙變廢紙。

政府最大收入來源 都係靠賣地+印花稅

買貨溝淡佢，識玩

樓價屠城都唔跌呀

要先搞到失業率大升出現斷供潮先會有銀主盤嫁嘛,有10%失業率先再算啦.

一早散緊3個盤 但中價盤冇人買
淨低嗰啲個個等新居屋
諗住轉完手就返一返外國先
但個息率咁撚低 除非爆到0708咁 唔係都唔駛旨意跌

走到咪聰明錢
出事死一炸人一跌就走唔甩
搵鬼接咩個個等掃底平貨

業主死曬之後賤賣

肛需驚西

如果係就要恭喜炒樓班大陸系啦

買多間都係用黎自住架

十萬蚊首期淘大花園

如果永遠根治唔到？ 唯有移民？

full pay自住腳都un埋

13 年買，仲差銀行兩球，不過積蓄已經夠贖樓，未驚過

想fake鳩我？打死都唔撚賣， 你吹得我漲咩？

早 2年買，真係算摸頂?

租租最安全，租樓日日賺

聽日世衛開完會仲跌得勁

有7位數reserve，
同埋有其他收入cover 供款，
財政方面唔驚，
少少驚傳染病就會，
依家d人好污糟

一定升，上車盤八千萬一間
不過1 USD兌1000 HKD

死剩百人

call loan
得淡笑 全港幾多打工仔供緊樓
樓價跌仲call佢咪蝕到仆街

買樓必賺
長線必贏
自住又賺
放租又賺
裝修費又賺
維修費又賺
管理費又賺
利息又賺
SSD又賺
BSD又賺

個個等緊重臨入貨, 咁就者係唔會跌

joejoe

五十萬淘大，立刻買 4 間

全部供滿，歡迎call loan 執平嘢

都係個問題， 香港係差， 但全球計算好好
資金仲係要係到滾
焗升

想死，想賣樓保平安了

In 撚sir we trust

咪同我爭 排緊隊架

死心啦連登窮撚 你以為真係香港大爆發仲會可以令樓價去番上次沙士咁?
真係發夢都冇咁早
最後一樣只會貧者越貧富者越富

點解啲人咁有自信爆發既時候仲有工開
到時你驚到車都唔搭，樓都冇得睇

自住唔怕

一早供完
而且自住月供根本冇咩影響

炒樓/非自用果班先驚

天水圍上星期新盤 個都要排隊拎籌
睇唔到會跌喎

小朋友諗嘢係天真啲

租樓日日賺

自住驚閪

一層自住，一層收租，跌一半都未撚驚過。

支持手足繼續攬炒。

真係冇經歷過03，好天真
知唔知嗰事啲人驚到政府工都唔做

早抖

正解 個個都想黎多次沙士 爭住買啦， 跌？我都想呀

已準備40萬買淘大上車

不過如果真係有淘大2.0，我諗500萬已經畀人搶曬

大把人等住買，未撚驚過
跌左就一開二， 二開三， 等人幫手供

屌，跌咗70%打電話黎叫醒我，未坐艇

屌 跌乜春
香港樓市最極端既世界大戰
外星人攻佔地球 都係會升

仲諗乜肺炎新sars死千幾人會跌

有既 今日中午跌0.1%
到lunch已經升返0.5%
香港樓市唔會跌
地球毀滅果刻都唔會跌

如果冇WW3 同外星人入侵地球既話
香港樓只會升 就算係跌都只會係一小段時間

望下呢度 成日有人出post話樓市跌
我就知香港樓市升硬

ww3房屋被炸 樓盤少左=升
外星人入侵 需求多左=升

結論: 香港樓市都係升

係呀然後大家就有平樓執

發夢啦你

正想咁問，個個都話樓價跌掃貨，又唔諗下當年市道差到工都無埋，到時賣血供樓呀？
兒登真係兒登

準備掃貨！

已備8000萬cash等入市

驚hi咩⋯⋯都要住！

屌點會怕,03過到個班好多都供完,10年後又有銀行抗壓測試又高
邊有咁易去返98 03年週街銀主盤

97好多人跳樓冇得繼續住

就算爆左 銀行唔借 都係得番可以一炮過既人買到

兩個劇本:

跌:
示威者及家屬物業將比充公，重新分配比支那殖民者 / 黑警 / 鄉黑
Supply up, price down

升到仆街:
大量有錢支那人落黎買樓，冷氣港豬轉手 fat fat

睇你信唔信政府
如果真係冇事咪繼續升
如果死幾千就瀨野啦

無事嘅,唔會係水渠傳播

如果真係沙士 驚到縮係屋企入面啦
仲講咩出黎睇樓
俾你買完都唔知有冇命住

跌左咪買多幾間溝淡啲貨囉

Bio hazard

積蓄夠生活費加供一年樓 驚嘜撚

你見條街仲咁多人唔戴口罩就知香港人唔撚驚
我怕一陣死人樓價不跌反升

其實都無咩野令到樓價跌宜加已經好多市價，反價成交，急升得好快。

跌咗再買溝濕自住長揸無輸

跌咗再買溝淡自住長揸無輸

上次跌根本唔關SARS事, SARS只係臨尾踢多腳

自住真係唔洗咁驚

日日都有人講支爆嫁啦
純粹運氣

全球樓股大跌係必然
咁都覺得係運氣應該唔適合投資

咁你咪就係太早睇跌睇錯市囉

根本市場好多人仲係好樂觀
口裏說不
以前之所以會樓價跌都係因為啲人對香港冇信心
但香港依家搞到咁樓價都仲高企你就知道好難攬炒成功

我成日諗大亞灣核電廠爆炸好似切爾諾貝爾咁50年都有副射，呢個方法係唯一可以令香港樓價冧到仆街，因為香港唔再適合比生物居住

輻射又點

末日都要返工

老細: 你唔識著件 hazmat suit 返工咩?

結論:樓市一定升

沙士 > 醫療專業人士需求上升 > 人工升 > 支持樓價

根本個個都咁諗
咁個市點跌

示威持續
你話冇影響一定假既
大公司都裁員啦
少左收入但又要供樓
份身家頂到最多半年到一年
到時破產潮出現大量銀主盤
銀行都驚收唔返d 錢

香港司法制度一被動搖降級
已經步入跌市既階段
香港其中一樣最有價值既地方就係司法
當香港司法冇人相信既時候
咁同大灣區有咩分別？

成班業主以為自己揸住層帳面賺左2倍3倍就大贏家
一日未賣樓 都未知有冇人接火棒
我暫時睇唔到如果呢個垃圾政府繼續持政落去會繼續升既理由
大把人已經揾緊移民既資料既同時
點解仲會有人話唔驚？
身體最誠實

正常人借財仔都狂掃啦
點會跌
政府減辣就控到市啦
咪撚玩啦

賺撚緊幾倍

起碼死過1萬人啦 唔係嘅話我相信個樓市點都會升大把人幫手接貨

如果有淘大2.0
唔敢再住啦
要有定心理準備3.0 4.0 5.0
到時屋企最危險 全家都唔知去邊好

仲要如果第三第四次爆 價一定仲低

多數係連登話唔撚驚賺幾多嗰班都係fg 50k黎，依兩三年幾多後生因為要上車借到盡按埋兩老原本層樓吹水大會又開始，03年嗰時都大把人話跌得多仲好，入市，可惜80萬唔敢入，50萬唔敢入，30萬唔敢入最後無入，真係沙士嗰時，連工都無啊，按手指啊連登果然多數係小朋友

唔洗沙士，08年已經1萬個銀主盤

同樓價一齊跌啦

果時命重要過錢有層樓有咩用，返唔到屋企

過埋個農曆新年渣都冇得剩

承你貴言
利申有樓

減辣跌得仲快啊
你真係唔識架wo

當年沙士大陸人都未有錢所以樓價先會跌到咁
今時今日就算有沙士樓價都唔會跌 支那會托市
樓市要跌到好似沙士咁得一個可能性就係支爆

兒登仔最鐘意講樓價跌

一路話跌 樓價就係咁升

同埋跌少少 個個都一定會仆去搶

根本香港炒樓的人個個留定現金

等大跌市大手入多幾間

之後就樓價gogogo

得返d上唔到車的日日叫春

我都係

你肯定大陸人仲會落嚟托市？

我買到9間

其實仲好多大陸人來香港買樓收租
大陸買樓收租回報極低
香港就算俾左雙倍印花稅都仲高過大陸收租
好多大陸人唔再係炒炒賣賣 好多人都長揸收租

strong hold

樓 100% 唔會跌
成堆傻西搶接貨
股就可能爆

等緊接平貨

冇追post? 大部份兒登仔都話驚西咩一定升呀

就算失業只要你準時還款銀行都唔會搞你

強殺班炒樓狗 支那狗 就洗牌成功

個個企硬唔劈價老閪都唔撚賣既話，
有撚平貨執
（假設無銀主盤既話）

ＬＭＦＡＯ

等緊大陸公司賣樓還債

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

沙士重臨就掃貨呢句真係笑到傻我諗全香港人都係諗緊呢樣野
同埋睇下淘大就知啦，如果沙士重臨既話，邊個屋苑重災區就掃果到

關咩沙士事 根本係當時失業好勁 樓先跌
而家一定唔會跌住
港樓之後如果跌 隨時好似日本咁跌足三十年都升唔返
支那人冇咁多水泵落嚟

宜家個樓市咁既樣
邊個喺度搶接貨
知唔知自己講緊咩

有晒之前沙士經驗，死幾撚多人樓市都唔會跌，係要有個之前未發生過嘅事件先會令香港樓市下跌

股爆樓咪又爆

咪撚燈啦屌

我好驚，你睇，我笑緊都震……

股市又係
咁既氣氛都唔撚跌

除非香港死一半人 否則都係樓市gogogo

無驚過，你見街上都未係全民口罩就知，輕鬆啦

我係家庭需要換大間啲嘅樓，上一間賺咗350萬，換而家層樓，幾乎無供大到，但2房變3房

就算跌350萬，我都係供返2010嘅樓價水平

睇住啲落車撚 同租租，心諗真係

樓主明顯睇唔明你講咩

即係未買過樓

唔適合人住都升

乜香港依家適合人住咩?

就算今次唔跌，2047一定會跌
我諗到時仲平過沙士淘大

係 依家開始供既真係要驚 係要驚2047

點解呢?
如果你係想講中共收番晒D樓
咁而家深圳D樓點解唔平

各位兒登
其實當年沙士前 個樓市已經慢跌左5年
今時今日係講緊樓價連升左10年
背景唔同有咩好比較?

依家爆wars係負面影響一定會跌係事實, 但始終跌少少未燒到埋身所以唔會大跌, 除非再配合經濟低迷一段時間,市場絕望先做到底位

早兩年買嘅唔使驚啦，有排都未跌到兩年前價位

呢半年買嘅真係要小心睇路

樓價高企係事實
大環境背景唔同 唔會大跌都正常
但唔代表唔會有調整, 上年樓已經升幅低於通脹啦
你班業主已經大幅跑輸人地美股 港股都10%
重係度自high

唔升=跌左

唔好太大奇望啦

斷估未沙士已經負緊

業主都可以有買美股/港股，
幾樣野無衝突。

唔駛驚，而家又升番

有機會成本㗎嘛
以投資作為目標嘅咪即係賺少咗囉
但其實樓市輸股市先係正常 買樓風險低又係自住必須品 仲要回報咁高 唔怪得香港價值得返炒樓

話未驚過 有幾出奇
全部只要超過半年前買既
600萬+ 都要做6成按
你自己都識講唔會大跌
宜家低講緊跌4成都未負資產

加上係自住既話
更加冇野好驚
講到個個借9成按揸幾層樓黎炒仲要趕住放咁
你估仲係97咩

呢幾個月放寬返按揭
用9成按又供得辛苦既話先會有壓力

大陸喱啲貨上年換緊手好耐
反正賣到幾多就係港人埋單，佢走到幾多就係冥通換美金走
支那人最醒個班就係嚟香港炒樓個班，有錢嘅有權嘅，仲住香港嘅人擔心自己好過啦

冇，今次不跌反升，死人冧樓都會升破頂，信唔信

點跌都大把人買
到時咪又係益啲有錢人

係業主就唔會講得出早兩年模頂啦
兩年前都到頂

我自己唔睇好亦唔睇淡
相信跌都跌唔落去邊, 俾盡1成

我老豆老母

其實再有多次好難跌返落去
大部份人都係當代經歷過沙士
淨係咁早已經多左咁多人帶口罩已經證明歷史無咁易重複

再講,我就係早兩年買樓既人,層樓最高升左170%
依加跌左15%,仲賺緊155%
同埋本身都買唔到既垃圾,比你上到車,加息咪又係供唔起

腳都震埋
但係un un腳果隻

其實自住點解要震? 我都唔會賣

10個有9個都會係 等佢跌多D先買 跌跌下最後無買到又升返上去

400尺一球樓下即full paid

啱
所以香港樓市點都係升

有晒sars經驗 個個都等跌
跌果2-3%已經狗衝執到寶咁
之後業主 地產商 見到咁多人狗衝set返高個價
無限loop
想唔升都難

結論: 樓市gogogo

環境唔同 好難大跌喎
好多有實力嘅人
已經供完一層 供緊第二層 / 收緊租
市場上都有好多人有需要又有能力接貨
一跌就會有人買 點跌呀

咁有自信

已經講左
ww3房屋被炸 樓盤少左=升
外星人攻打地球 需求多左=升

香港樓市gogogo

湯房衛生環境惡劣，私樓保健康
利好消息
樓價gogogo

根據死幾多人都唔會影響樓價
只要失業率唔過10%
個個都會死守，上次經驗係守得過就發

失業率遲早會超過10%。高薪的先被辭退，然後就連鎖效應。

震到賴尿

呢句真 連登講完就去做決定真係早死早著

面對現實啦 事實就係跌一兩成已經大把人有能力入市，除咗你同我

信連登

戒嚴都唔會跌
何況新沙士

咪係，外星人就唔駛做按揭咩

買樓果班人 唔係失業果班人
醒未啊

個時未開自由含

而家大把支那業主炒賣啦

機會來啦

啱 所以唔會跌
業主驚閪咩

起碼要有屋苑有人中招死左消息先
黎個骨牌效應
港府到而家都淨係得懷疑個案 有d鬼

買樓都講供求..

個個都諗住掃平貨，樓價邊到有空間跌。

個個都學精左
係度捕捉機會

真心冇問題？

如果失業冇錢供之前供落既錢會唔會俾返你？

利申公屋學生

18年6月摸頂買左新樓
依家等入伙 就算係自住 眼見其他同大細新盤平成一球野 個人都唔開心啦

俾盡跌2成

炒賣就抵撚死

唉 講過

沙士唔係最主要樓價跌既主因

科網股爆破係先係

又好似

香港呢半年一早死咗幾千人，又如何

仲有份工先講

到宜家仲有人堅信太子站死人

其實樓價跌都無用，除非跌到唔洗借錢，因為樓價大跌銀行肯借錢，所以都係買唔起

一開呢類post...即係樓價又有得升

減bsd喎
當我唔識
咁你解釋下點解跌啦

跌2成業豬都唔會賣你地班柒頭啦

利申:準業豬

買進

過完03冇人信

信連登無窮人，總之年年都唔好買樓

同一招對聖鬥士係無效
你真係以為仲會有人會戇鳩鳩咁30萬賣間800呎淘大比你
計我話下次會係咁：
屋苑A爆發新沙士
屋苑A業主strong hold 唔賣，無成交係唔會跌
3,000戶屋苑A業主急腳搵其他區嘅屋苑租暫住
其他區業主要貴30%先肯租比屋苑A業主
屋苑A業主焗比=其他區租金爆升
其他區樓價跟住升

即入

唔同97, 香港人依家普遍有銀彈, 講緊真係炒賣果班
樓市真係跌佢亦唔會蝕賣, 唔係等開飯
講真要係跌市放樓果班都係屬於投資失利, 無咁大個頭帶咁大頂帽, 咁就抵佢死

宜家沙士真係重臨樓價一定升到仆街

樓係支國推高，無支那推高樓價，香港邊有咁多錢
如果沙支那沙事真爆發，香港點都有事。

一層已供完既舊樓
一層仲供緊但升緊個double既13年新樓
驚都未撚驚過

有錢人200萬時已入貨

信專家？？？死得啦

樓主只係個葡萄撚。

賣左幾間，準備all in 美股

只會再升，香港樓係永遠唔會跌

見到一片樂觀嘅留言 就知港樓一定只升不跌

我自己個層供完, 細佬啱啱上車 gg

跌都係炒家掃

good luck !

利申: 屋邨仔 (租)

萬能KEY

咪係有咩好驚
不過老實講冧得幾多

今本就冇乜可能冧
大家要深明一個道理香港實在太多有錢人
不過連登仔係唔會相信呢個事實

呢兩年買到樓嘅都有返咁上下經濟能力
宜家息低又容易借到９成
就算大跌都係俾機會呢批人買多層或者換樓

當真係跌1成 都已經大把好似樓主既人即刻仆住入市啦 點跌到落沙士假呀

而家好難大跌，真係好多人渣住舊錢等入市，沙士執平貨發達可一不可再

30萬CASH，fast trade，有相熟律師行，即日轉名搞掂

香港人唔買都大把大陸佬落嚟買 跌？

馬後炮就係人都識嘅

大陸人: 60萬一間, 掃5間

驚西
15年買入
升咗成50%

50萬一間我掃20間啦

到時不跌反升囉

自住冇乜好驚，本身都想攬炒㗎啦。
除非你9成按啦。

其實今時今日香港已經唔同咗，之前沙士其實我都唔明白點解樓價會跌，依家大家都知道樓價一跌就可以掃貨，點會跌？

所以事實證明樓價係唔會跌

買多兩棟壓壓驚

一年

好天真，而家武漢啲人同你地諗既一樣，冇有怕！

香港d樓價 發生第三次世界大戰都唔會跌架

係咁咦計吓數都知call loan銀行根本係蝕錢
你準時還錢銀行點會無啦啦搵自己笨

08年嗰陣有唔少人咁諗
結果

你係咪貓哭老鼠呀，不如你問早兩個月上車點算

經過沙士嘅教訓樓價係唔會跌

又係call loan撚
買唔起咪買唔起囉
講咁多呢啲「銀行會call loan」既廢話做乜

大把人等入貨，跌得幾多？

啱丫 香港法治同對私有產權嘅保障越嚟越好
樓價點會跌

08年已經係最後機會

唔會好似沙士咁大跌
但唔代表唔會跌
點都有影響

好在上年賣咗 賺咗5m

中聯辦揸住5000戶
佢一放就跌得

當年樓價大跌幾乎唔關沙士事…

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

2020普選主要行動：
1. 黎個遊行/集會向美領及國會提交普選細節，及寫信、twitter比國會議員，亦要叫IAD，攬炒團隊，gphone，現任立法會議員幫手（see post #1)

2. 加入工會，全民三罷 逼港共中共退讓
（當年波蘭都係靠罷工lin贏共產政權

3. 尋求將普選放在trade deal phase 2
［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

唔同意可以講下理據
唔係寸兩句就係你啱喎

買貴起碼一百幾十萬 無所謂?

香港人點會理。
黃定藍都會見平就買再收租移民。

今次應該要跌8成， 2020年真係好特別

社會運動
中美貿易戰
武漢流感

攬炒系列之2020

供完

白石角個堆？

係呀 真。攬炒

白石角個堆唔係已經好平？

熱炒骨灰

驚閪咩

買左幾錢但自住唔緊要

梗係all in龕位

唔講啦 係個過唔到自己心理關口姐

社運影響極少
美支貿易戰同武漢影響勁好多

wetland 好好賣wo

屌 都要抽中第一張價單個浸 同埋要用即供plan先有平貨掃

正解 其實我懷疑得海日灣2期先有景睇

幾錢尺先

當然唔驚,本地都未開始死人同燒屍
再引入多D高鐵同航班後就難講.
若出現咁狀況,係離境同入境都做唔到.
無論係港民,POPO甚至駐港甲由武警老解,都全成一體, Reccoon 孤城.

賺夠想比樓淡賺下

今次肺炎見到班樓淡咁開心日日贏
留個名租金收平50蚊個月啦
條件係要準時交租喎

你冇樓，醒下啦

呢個有機會…

個陣嘉熙雲匯去到18000-19000$ 尺

哇屌
白石角都萬8

香港核爆都會繼續升

大把人等緊入貨，跌極有限
除非隻病毒勁撚過沙士，死好撚多人就另計

既然個個揸住舊錢等跌
跌一成大把人入市
點解而家唔入左先?
最多都係跌10%, 咁都頂唔到?

有兩個可能性

1. 跌10-20%, 班仆街已經揸住舊錢排隊入市, 搏佢地似03沙士後咁樣再反彈

結論, 跌唔得多 無野好驚

2. 大跌50%+, 股+樓市一齊爆破, 好大機會連中國都支爆

結論, 終極攬炒 大家都輸 無野好怕

做租霸

班弱智係咁架啦個個話一插就有人撈貨，話唔跌，咁點解ccl 跌1% 個陣無人撈貨，2%又唔買，而家高位要回5% 仲撞正肺炎呀 明明升硬架喎，撈啦，等咩呀仲，唔會跌6% 架喇

你明知會跌10%，而家仲入左先

錢多都唔係咁拎嚟蝕下話

我會bookmark呢個post
見證歷史

唔係我明知
你應該問下班好友點解明知

如果會用首期前投資，分分鐘租樓永遠賺

港樓升源頭係大陸投資客

頂盡20%

d窮撚 成日都咁講自己打丁

手持20個九龍站加8個港島物業 而家去緊ifc準備跳

都要睇你幾時買，買入價，咩區咩樓 既
呢1，2年買納米樓 仲要偏遠地區咪自求多福囉
深井呀 元朗錦田呀 東涌個d

儍仔仲入樓市，一來經濟差失業升，大陸支爆引發的後果可能全國革命⋯⋯2047後共產制度可以收回所有土地權！有錢都離岸投資啦

四日前驚到而家，驚到成身閃，你睇我幾驚

驚到加左10%價

咁你呢件呃鳩steam 5皮嘢嘅狗閪應該夠錢告到steam破產啦

係咪已經告到steam幫你供樓?

你留telegram定電話?

等插掃幾棟

真
不嬲都係越升越買, 越跌就越唔買

Exac7ly
100萬人有咁諗法
50萬人拎得出錢
5萬人真係咁做
成交仲勁過平時

正正常常俾緊錢供樓，call 咩loan

其實係驚失業率升,一失業就會出事

點解個個都話個個月都keep住供，驚閪call loan
咁肯定社區爆發嗰時仲有工番唔會失業？

應該好多人買左所以咁嬲

其實認真討論，應該唔會比沙士更嚴重，一來而家冇摸貨，二來現在大部分業主都係按一半，意味住租冚供綽綽有餘。如果自住一萬都供唔起，其實就迫賣囉。會有咁嘅情況，但好肯定唔會衰過沙士囉。

但呢d post 一年四季都有

無可能，好多撐得起個價

工都無得做，俾人炒，無得供

咁樣嘅話，使hi SARI咩！
你唔供幾期得被收啦

1.銀行有權任何時候call loan
2.當銀行缺水, 會先call有實力既業主, 因為佢地有辦法班到水返黎
3.負資產既客如果keep住有錢供返而唔會輕易call loan, 怕太多bad debt銀主盤

市區到落一萬蚊尺就會買黎自住
不過跌少少都實大把人仆到去入市

所以成日話銀行call loan嘅真心on9, 穩穩定定供緊，call 閪咩

咁叫理性討論
你用咩數據去證明今次唔會嚴重過SARS?

無
反正到時銀行都無人開到工call loan了
又贏

舊年五月落大訂未收樓
今年搞按揭都難咗好多
攬炒 ok
想有生之年見證中共滅亡

等睇業主跳樓幫佢地影遺照

係因為疫症令公司收皮，出面市道差，搵唔到工做，無收入

你講得啱，唔供幾期係會收皮

你有份穩定既工先ok
而家咁樣失業率一定大升
銀行唔call loan致奇

要跌就要75萬或100萬人死先得
想跌就帶武漢人黎

頂住樓價

你失業仲要每月準時
咁就唔係失業啦
呢種人根本財務自由左

工作穩定專業人士唔會call佢地
收入唔穩定冇工要先會俾人call

中資有機會會call 因為呢場運動最傷係佢地
但國家任務要維穩 所以最後都係唔call 得
只會等你主動斷供

你慌會跌咩
都無供應，叫佢點跌

樓已摸頂賣出

身邊朋友 30左右
個個等呢個機會
跌10%就入市

自住當交租姐，仲要交多28年租

沙士個陣 餐廳人都無個
睇下會唔會出現

當見到自己覺應該跌嘅情況下無跌咗，甚至重要升，我相信會有唔少恐慌性買入。

股票市場就有唔少呢啲散戶諗跌無跌狗衝人市...果啲後果多數係輸錢...

自住供完驚閪

我驚會升到腳震

如果樓市有5萬人入市，短暫係唔跌嘅⋯⋯
但始終睇番供求，土地/樓係有限野，應該話跌極有限

當年SARS, 我朋友25萬買第一城
到2009金融海嘯，我買已經要150萬
兩個單位差一樓（26、27），大小一樣，座向我靚啲
到而家基本500萬

500萬幾多呎。。。 2xx呎?

咁你咁講，人人都call loan啦
咩叫穩定供呢？即係月月有錢俾銀行
你下下假設個個都被炒，咁買閪咩！
午餐肉都買唔撚到啦

係呀⋯⋯即係以前410尺，3窗台

個同事三間屋 住一 供二 兩間放租
如果沙士重臨租客中左 死埋 準備跳樓

應該問咁肯定仲有命返工/仲返到工

大家唔好恥笑，比啲空間後生幻想下好冇。銀行會冇錢，call有錢佬先，應該03年後出世

變疫埠都未跌

我覺得係啊
唔知叫佢點跌，睇中原都無咩樓

然後連登仔話價跌一半你要負資產。

利申：07年170萬買左沙中，等負資產中。

準備升

點解要平放？供樓咁輕鬆

又無人訓身一開三點解會有平貨出現

買樓唔洗all in 嘅，
俾晒雜費都可以仲有筆錢做儲備，
但咁樣同財務自由都仲有段距離。

實會調整，可能一兩成，而家太穩健，大部分人供滿，只會死小部份緊緊上車既人

公屋撚成最大贏家

你咁講係租比人個班
唔係自住友

好彩我是自住一d都唔驚

負資產都ready嘅 但銀行call loan就仆街了

有解藥了

邊句講個個都失業?
而家勞動人口已見頂
如果失業率去到5-6%已經好嚴重

自住撚表示唔撚驚

最好一齊跌人人有樓住

有成幾十個單位個啲炒家就自求多福

ok你咪當我係03後出世既on9仔囉
反正豪宅市場已死
揸樓既人已經走唔到貨

驚閪咩
咁多人想重現沙士入貨，個價點樣低都畀人托返起啦

d豪宅 俾支那業主大批賤沽，一跌價，其他中下價樓price咪又要跟跌（類似頂爛市咁）

樓價全面暴挫！

睇怕今年好難捱

除非做正苦工

利申：做私人工等比人開刀

大多數有樓都無上連登

死幾千都太少
唔死返幾十萬我就覺得無乜特別囉
人口太多無乜感覺

所以一樣益有錢人
攬炒炒窮人

你信我, 配合埋依家呢個環境
真係跌10%時候,你果d朋友10個有9個都會話再等

岩啦 大家都話唔會跌 先會跌到仆直

真係買的其實721附近咁上下買元朗樓了，之後彈番上黎都有15%水位守。唔買就永遠都唔買，同樣八十後，有人做十年野楂三層有人仲諗緊跌10%就買就買，性格決定命運。

講到個個都俾人炒咁都唔算？

升業率大升=個個都俾人炒?

摸頂呢兩年入市而又勉強供到個批先驚姐
其他無壓力d咪又係咁過
租樓唔洗錢咩，供得起個d一般唔會賣樓，除非你外面租金跌得多過樓價百分比而轉租樓賣左佢唔供
大家都有左經驗，個個等住大跌再入貨
除非香港死1/1000人，否則跌唔去邊

好多人自住到手頭緊就會搬返娘家將單位放租減輕供樓壓力

香港失業率5%係35萬人 係好勁

好似都企得穩！
利申：只有自住樓

失業率係用勞動人口計

話你戇鳩驚你嬲，個個都有樓係手咩柒頭

得啦你最醒
快D借盡入市唔阻你

On9仔，2011年買左啦

你咁樣唔代表你講野有point架
唔再回無謂post

即係講嘢無point嗰個呀嘛？
唔夠人講就話人最醒又乜又7，反駁我嘅論點丫嘛！7頭！

明明唔會係又call唔係又call, 你估全世界都會買樓咩！又全世界買樓嘅都俾人炒，你呢啲先係好笑囉！

咁又係呀！你講咁耐都講唔到point，一句好多人失業就會俾人call loan，戇撚柒鳩，個撚個好似你咁借盡先至買到樓咩！你講到個個買樓嘅銀行仙都唔先下，無工返一個月就連樓都供唔撚起

上年10月入左
急住需要住 冇計
計過數儲蓄可供8-10年 應該頂得住掛 除非銀行call loan啦

啱啱維景2房賣左900幾萬

樓主仲有排等

Between
好奇有冇人會以為我咁講就係aa

有既話
又想傾下樓市既話
麻煩上下地產網等新聞

上車盤, 開口還下價已經有10%, 仲駛乜等

新港城2房賣左640幾萬
你可以還到變580萬
支持你入行做aa
一定發大達

新港城2房530萬成交

370呎 648萬 呀
自己睇啦

而家開始步入"有錢都買唔到口罩""政權on9'既信任危機

加埋半年累積既法律崩潰

很樂觀

負小小係正常，不過自住應該無問題

仲之跌就買，反正點都要買黎住

業主邊有得輸

你執笠離場之前都要準時交足租
住家嘅話除非瞓街如果唔係一樣要繼續交租

就算經濟困難都一樣有拖冇欠
業主邊有得輸

自己用新成交呎價去議價啦, 成碌柒咁喺度尻叫

呢個咪新囉
你嗰個呎數細啲架柒頭

Btw
將軍澳上車盤你鋤到價既話就叻豬

自住驚西咩

call loan都市傳說，唔識野嘅人先會成日掛喺咀邊
成日妄想失業率升，業主就會供唔起樓，樓爆又有機會比你執到平貨

最慘講撚極佢都唔明，仲要話人無謂
十足十青頭仔同你討論點屌女先最爽

人係犯賤架啦
跌10% 又會話 一定再跌10%
講真一層自住一層收租 完全未撚驚過
你跌到沙士價仲好 我再買多兩三層

唔需要講明佢，每年都有戇鳩仔加入廢淡，恥笑佢便夠，市場會懲罰佢

上面條戇鳩佬睇錯市5年，比我撚到依家